點樣留呢種頭？

咩髮質同頭形先留得好睇？

靚仔就留到

睇落要髮質軟啲先得
仲有好似面形重要過頭形
你氣質要斯文啲同埋個人乾淨整齊啲會襯啲